Từ ngày xa đất Tiền Giang, <br/>
em theo anh về xứ cảnh Đền, <br/>
mũi kêu như sáo thổi, <br/>
đĩa lềnh tự bánh canh, <br/>
em yêu anh nên đành xa xứ, <br/>
xuôi ghe chèo miệt thứ Cà Mau. <br/>
Gió lao xao thổi vào mái lá <br/>
như ru tình em gái Tiền Giang, <br/>
yêu quê hương thương miền cổ thụ <br/>
vấn vương tình đất tổ quê cha <br/>
Đêm đêm ra đứng hàng ba <br/>
trông về quê mẹ lệ sa buồn buồn... <br/>
<br/>
Àaaáááa...oii... <br/>
Bông Bần rụng trắng bờ sông, <br/>
lấy chồng xa xứ khó mong ngày về, <br/>
xa xưa em ở Dựa Kề. <br/>
Bên ba bên má vỗ về ca dao, <br/>
má ơi đừng rã con xa xa <br/>
chim kêu mà vượn hú biết nhà má đâu <br/>
Sương khuya ướt đẫm giàn bầu... <br/>
Em về miệt thứ....bỏ sầu cho ai... <br/>
Em về miệt thứ....bỏ sầu cho ai...